SSD hand機之後會讀唔到,reboot幾次之後又無事,即係點

半年試過三次,無啦啦彈windows藍畫面,重開之後彈"reboot and select proper boot device"
但reboot幾次之後會自己好返
係咪有問題

Backup

第一次用SSD
我部機有隻hdd做backup
SSD只係裝windows同games

ssd 就死

adata
買左半年炸

SU650?

Av唔好儲咁多 放返10GB位出嚟就正常返

ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
呢隻

買過隻啦 我之前用su650 1個月就壞咗

exactly就係岀你嗰個error

一個月唔拎去保?

如果sata 就check下條線係唔係插得唔好。或者換過條sata 線

m2 果d就試下"蚊"出黎再插過。

有保養就拎去做保養，唔好搞咁多

一黎240Gb唔係好貴 二黎保養嗰度好遠 一來一回曬好多時間

之後買咗隻mx500 完全冇問題

呢隻係咪連dram都冇？

Adata 通病

換過第二隻牌子就得

same呢隻 頭一個月試過幾次 之後又冇野
唔知係amd問題定點

intel

diu

係連登po過條list幾次
冇人同我講過adata有災情

如果m.2 ssd係系統 drive，壞之前做d乜可以冇咁麻煩？

屌,我砌o左1星期,頭先就係咁

Adata m.2 nvme ssd